[舊圖] 原來約武漢學生妹要3000人仔

連登仔想300蚊光復東莞做大爺, 睇怕飛X杯都買唔起

不 能幹 ?

106Kg

唔識蝗語, 係都領導先啦, 我冇錢

咩叫不空降

肛？

照騙？

身高172, E CUP喎

係咪同相一樣先 支那信唔過

中國人講體重多數用斤

支那用斤除返二先係kg

咩叫空降？＼

106kg美國黑人籃球員都未必有咁重啦

16歲e cup瘦底大波

仲要176cm高

狗衝

唔去人地到？

好想屌

送肺炎?

有冇高清無碼

3k去澳門

可以玩到東歐 俄羅斯 3次

3k屌支那妹？

睇落唔錯

想幫襯 求介意

空降係咩意思

外國人係澳門從事合法既咩?? 其實張圖人地send俾我, 我連香港都唔熟, 哪有錢

唔知

不3p 不多人 不夾攻

你畀機票錢

佢飛去你個城市服務

不空降
即係只限同城

點解巴打咁撚熟

應該係喎, gang係咪就係英文個gang, 咁我估空降個降先係幹, 但成篇都係唔識解

痴線架, 3000可空降咪要成皮野

不能幹定肛

你真係會俾3000??? 香港搵算啦巴打, 武漢喎, 香港合法大陸唔合法吓嘛

不空降 = 不帶套 ?

機票都蝕埋

不能 不帶套 ?

斤 買餸

賣豬肉咩用斤

空降姐係搭飛機送上門 到會

大陸學生校服唔係應該係老套款運動套裝咩

可口交 不可肛交 不可SM
3000 1q 不過夜 不外送雞

香港 mk 妹版本會係點 ?

唔係磅同公斤咩

應該係係指打真軍
不空降=要用套

大陸既野我唔識

買雞緊係用斤同兩

btw 做兩單生意差唔多等於一個月人工仲要唔駛交乜保乜保

空降係咩?

有西真好
3000蚊 武漢仔差唔多一個月人工

條女好正?
有無多圖?

賣淫沒收所有財產
究極回血劍

3000蚊仲要人仔得1Q

打哂格都正？！

呢樣真, 就算香港3000都只係平均薪酬4分1, 大陸根本成份糧

E cup但幅圖似A cup

應該係肛

不能gang 天水圍ganggang?

即是幾多磅

屌支那雞

其實好矇, 加埋呢件衫好難睇得清楚, 不過會唔會吹咁大, 係武漢A CUP扮E CUP會唔會交貨果陣俾大陸仔一刀插死, 我諗B-C啦

海運得唔得

16歲

（行動po借位推一推

［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年

物以罕為貴
武漢學生妹成為瀕臨絕種動物

真係當自己係菜豬肉咁賣

WeChat please

16碎想屌

3000羊先係貼近市價喎

港男表示冇問題
有武肺都照屌

唔係連網都封埋咩, 其他城市頂住先囉

好似打麻雀咁

不能貢
只能碰 只能上

邊到搵番黎#我要fc

武漢肺炎就係咁惹撚開去

憑咩值三千蚊人仔？憑佢有肺炎呀？
屌佢都嫌整污糟我碌鳩，叫佢攞漂白水浸下自己先啦

落黎香港做酒店雞先一千蚊，食矇左佢

正點聯絡

佢物化緊自己啫

換算係香港就萬2蚊

雞蟲死全家

唔知你係咪話我死全家, 我邊係雞蟲, 我邊有錢, 最多認我有打飛機, 圖呢d野whatsapp朋友send黎send去或者上論壇都有啦, 香港都合法個喎, 係教唆先不合法

gang means 群

坡佬已經中左招

咩女咁巴閉要請佢飛黎

空降閪

仲以為係騎乘位

佢地唔會識咁多英文。應該係「不能肛交」，gang第一聲=肛

106÷2x2.2=120磅
170cm E cup 都咁輕
武漢睇黎缺糧好嚴重下

得口要3000人仔
貴過PTGF

不了

15歲就話3000啫 到咗16仲3000

佢打錯左，係胸降吓嘛？

即106kg + 墮lin

gang 喺咪解群交🤣

這病毒有夠生

啫係要去武漢

又好似係, 俾個CUP數影響左思考, 自膠

肥佬

好奇想問下，成日話一Q幾錢
咁如果個男人有延遲症/ 金槍不倒/ 食左藥先啪
咁咪做死條女？

延遲症應該係好稀有既病? 真係有藥食左會金槍不倒咩, 剩係醫不舉炸嘛??

食藥不舉先可以食
坦白講扯成日條j會好撚痛

意思係咪要帶套

強國搞未夠秤既女仔好似要行槍刑

除２.２？

１０６／２。２

４８公斤左右

附送肺炎

夠啦，係唔可以叫雞咋。
捉去坐14日

笑大陸人做乜9 得罪你 ？

53

支那嘅斤同香港嘅斤係唔一樣

想屌14歲

依到連登呀老細

牛丸

gangbang個gang

咪就係，條友係咪肺炎上腦
三千人仔夠玩俄妹烏克蘭妹啦，洗撚冒險屌隻肺炎雞

你上錯forum?唔啱聽就返香討啦

屌你老味 個gang即刻諗起天水圍gang gang

bj ml 🙅🏻‍♀️🌼🙅🏻‍♀️🕯

3000蚊應該可以夠溝條女任做大陸黎講

咁偏激做乜

剛肺炎治癒

拉

連登就不嬲反支㗎啦

笑咗

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

一小時5q？

支那西最唔值錢
想收3k

吹大左

推上熱門（正經post) 幾張圖測你係咪真黃！

172高106磅重 E CUP
有冇可能有咁既比例

支那豬 唔用斤唔通公斤咩

交叉感染

乜鬼野叫透她?

早洩福音

我老母係用斤
中國人係咁

16歲想屌

返大陸LA你

唔明？？？
者係點
到會？

最簡單版：外賣送上門

法官大人

支那妹只值200